試簡述班捷文文迪場上作用

笑匠

收咗猁錢派膠

如果呢球唔蝦碌 一半半啦 唔係差既 出波有時準有時不知所謂

傻仔出腳

艾達臣等陣收埋佢皮啦

仲要俾多腳個下死

點解唔出辛真高 認真問

我都想知

因為佢係白人

黑文有速度防反擊 可惜防唔到自己個閪腦

辛真高好慢咩

咪燈

條撚樣唔出腳既話 應該過唔到

班鏝輸左唔少分

冇身型 一下比人爆死

留力fa cup

文迪係哥狗個仔，全隊都知